亞洲韭菜收割機又開動

次次都係頭兩三個鐘質低個股價, 盤中就用低價接貨, 盤尾就托返高。